老母發動技能有無巴絲想領養貓

是咁的我老母趁我去旅行執到隻貓 （好似係隻貓跟佢返屋企）
但因為本身屋企有一隻成貓
點知兩隻貓唔夾成日趁屋企無人就打交

本身老母話放去SPCA
同佢解釋左好多次都唔明 去SPCA姐係送死
但我覺得都係一種緣份
佢咁痴人應該比佢係出面fing多兩fing比壞人／貓異工捉左咁點
仲旅行緊UP唔到相住
但有意可以tg先 比相

貓女 未夠一歲但體型唔係bb size
身體一切乾淨良好 杜左蟲同虱
好乖唔嘈唔煩 易上手 但應該夾唔到其他成貓架啦

淨係想佢有巴絲裝下窗網比飽飯佢食
佢話等我返香港搞
所以開post問下有無巴絲想要先
有意TG 睇相傾傾
jackyson133

幫推
好想養但屋企唔比

薑九公釣雞

Push

有興趣呀

tg pm

做乜尻

push

屌好有性趣 但唔知屋企人點諗

相先啦

比張圖來望下先啦

呢度咁多仆街樓主你都喺度幫貓揾主人

因住又揾著個由得隻貓跳樓又唔肯拎錢出嚟醫嘅人，到時你會唔會好似嗰位幫貓揾主人嘅絲打咁接番隻貓揹番條醫藥費

嗰件事之後我先知原來呢度有好多只為玩貓多過負責任養貓嘅人蓄喺度

Push 自己未有能力養住 希望有心人見到啦

有冇相睇下？樓主照唔照顧到？

Push 我淨係食花生